共鳴各人之意，堅執之心不止，一身熱血不停，護港情懷不息。

純粹抒發，不喜勿插。

BTW 巴絲們盡量保護自己，求你地。